推啦 大家唔好謝左!! 9月活動啊!!!!! 宣傳啊！

轉發其他巴絲組合左既9月活動
麻煩大家幫手推下比其他人留意知道

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

撐住啊！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

正呀喂

撐住啊

撐住！

sorry未利申 我copy嘅！

求推

推!

全部測試會加入

okok

推！！！！！ 行動post置頂

岩岩先問完個schedule就有人開po

推啊

幫手推

之前都有人po過 但得1個所以大家都po下啦

推！！

靠推一個唔多 成個熱門都係好唔好

我要遊行

推呢個

利申第一次post 唔知規矩 copy from 普通社畜

推呀

行動po係標題打埋日期未幾好
我想search都搵唔到

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

推爆佢
721 811 831

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

好！

推爆

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

推呀
唔勇武都要和理非呀

唔好熄滅呀

黎啦，玩到下年10都同你玩

推

推行動po

P牌好似推唔倒，any肥，加油啊大家！

唔好搭地鐵

push

文宣呢，大家幫手推！

有冇美術手足做個image版

好多活動啊!!! 精彩9月~

really meh 我真係唔知添⋯⋯